搭正12點全部人一齊大嗌一聲「仆街」有冇得諗？

如題
陣間仲喺金鐘嘅人
一齊向呢個仆街正苦講「仆街」
一齊創下最多人一齊嗌仆街嘅紀錄